[咖啡］求新鮮咖啡豆網店推介

近排開始玩下手沖

就咁google都搵到好幾間

大家有無邊間推介？

如果想上網買
可以試下amazon 試到其他國家roaster
本地嘅話其實行出街買都唔會太遠 周圍都有

另外咖啡豆唔建議用新鮮黎形容
我自己講新鮮就通常係貶意嘅

呢排試馬莎$69，一打開好有發烤味。